<b>Si supieras</b>   
  
Si supieras  
Todo lo que dices vuela en mi cabeza  
Si supieras  
Como tus manos tocaban sin prudencia  
  
Yo te quiero  
En mi cama  
En mi cuarto  
En mi almohada  
Yo te quiero  
Solo a ti  
  
Si supieras  
Tus ojos azul marino me desvelan  
Y me cuentan  
Que das vueltas por mi calle y la de ella  
  
Pero yo te quiero  
En mi cama  
En mi cuarto  
En mi almohada  
Yo te quiero  
Solo a ti  
  
Yo, te quiero...  

